{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011695",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서천 라온펠리스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数に追加がある場合は、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途費用が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できない場合があり、その場合は払い戻しできません。 ペット同伴の入室の場合は、ペンションによって入室を拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。 入室と退室時間は、次の利用客のために遵守してください。 客室と周辺施設を使用する際、施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を直火方式で焼くことは禁止されており、炊事道具を個人的に用意して使用することも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定の場合、料金や料金表が間違って反映されることがあり、この場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 メゾネットタイプの客室では、お子様やお子様連れの際は安全に注意してください。 IPTVやWiFiを利用して、客室でデータの心配なくインターネットを楽しむことができます。 バーベキューパーティーを楽しむには、愛する人と一緒にバーベキュー場でおいしい食べ物を楽しむことができます。 ペットを同伴で入室する場合には、愛犬同伴可能な特定の客室があり、小さな愛犬2匹まで入室可能です。 駐車でき、海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できない場合はありますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できない場合があり、その場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴で入室することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の入室の場合は、ペンションによって入室を拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間は、次の利用客のために遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の物品を紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際、施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を直火方式で焼くことは禁止されており、炊事道具を個人的に用意して使用することも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定の場合、料金や料金表が間違って反映されることがあり、この場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室では、お子様やお子様連れの際は安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "インターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "IPTVやWiFiを利用して、客室でデータの心配なくインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バーベキューパーティーを楽しむには、愛する人と一緒にバーベキュー場でおいしい食べ物を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車でき、海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 607,
        "QA": 849
    }
}